Logitech G Pro 買唔買得過?

好似好多人推Wireless
咁有線果款正唔正

買咗wirelees 開心使用中

用緊g703

買

endgame gear xm1仲正

有線果款d用料完全唔同
做下功課先

Keyboard 定 mouse 定 headphone?

Mouse

永遠打入不買名單！微動按掣永遠係壞得快過人！

G Pro有線係完全唔同既產品 唔好買錯 認真嘛嘛

係幾正 不過好快會有double click問題
用clickfix可以頂住檔先

耳機有冇介紹
見g pro 睇落幾舒服

G pro幾好用 玩RTS FPS幾好
啲fd話手感最似神器G9X 但我自己就冇用過比較唔到